點解好似冇人玩rah幪面超人系統 有玩嘅入嚟傾吓計

香港好似冇乜人交流 開個post大家交流吓

lm

呢個係一個壞嘅印象 其實15年之後已經唔易爆
加上而家可以換皮改可動仲好玩過真骨

太大隻

皮套夠還原

入四盒咁多
利申冇儲開

邊度有得買，定ching 你上網訂

我覺得最主要問題係關節比較化學，擺幾年就好容易爛

官網同日拍

主要依家都有得修理 皮套又可以換

大家有咩問題都可以問我 修理關節 皮套問題都可以
話晒都玩過過百隻

之前想買終極古加
但隻野太瘦 唔係好掂

我反而覺得下盤太肥喎

正面ok 係側身睇太偏

朋友影咗輯相可以參考吓

古迦真係好型

鍾意真係要買隻 最近太多人入坑感覺遲啲會升價

等出1.5/2.0仲好
雖然唔知何年何日

不過有bandai邊有絕版

rah 係medicom既

都係果句啦，佢實會再出

好難講 最近銷售量好低 懷疑時王之後生產線都停埋
鎧武之後我哋都稱之為G系列 依個系列定價貴 稱之為高級玩具 同真骨冇得比 所以其實01都唔知會唔會出 依家好多再版過嘅rah 官店都仲可以買到

究極古迦得一隻2017年 普通形態就有出過三次 09年12年17年 17年銷售特別低而家仲可以買到不過定價就貴差唔多2萬yen 好多人唔捨得 所以寧願去玩真骨

始終太大隻無位擺 都係睇巴打你個fb page算

香港土地問題

Fb 嗰個唔係我嚟㗎 嗰個Fb page條友賺錢賺得好勁 話自己整皮套 其實係大陸入貨 人哋一件電王皮套150佢賣550 同其他人講佢話我抹黑佢

一黎啦 二黎價格問題
雖然日本定價同ht差唔多
但黎到香港 買拉打條數金過ht好多

竟然 sor9 以為急救所係你

我都唔想大家玩玩具玩到咁貴 the next皮賣900 人哋閒魚賣300咋 佢仲同人講話係自己整 但係我同個大陸師傅係識嘅 佢啲貨就係上面入貨 賺到盤滿缽滿 我同人講佢啲壞話佢就追擊我

大家想知更多我先再講 如果大家有咩修理問題可以搵我唔收錢

佢唔係話自己搵師傅極架咩,
我都想買套 The Next V3 件衫,
不過好撚貴唔捨得

係條撚咩佢個師傅就係大陸師傅 上面賣緊300一件 加埋順豐30蚊 400港紙都唔使 佢賺好多㗎

噤撚狗, 佢好似有期賣 boby

我都有玩 RAH,不過呢度少巴打玩

佢個素體係淘寶素體 淘寶70 1個
成班人俾佢呃緊仲當神咁拜

我鍾意你套龍虎門

我見佢又話咩開機啤,
我開頭都以為你係佢

between, 巴打有冇條 link 買拉打衫

我最近先俾佢追擊完
其實我一直都想開個rah嘅TG群 大家可以分享吓交流吓 仲可以教吓大家維修嘅心得 唔使下下搵嗰條友俾錢佢賺

依家玩 RAH 拉打變咗小眾啦 ....

有興趣交流嘅加我TG我再開群

其實zi-o之後，time house仲出咗隻勇治，原本12月出，延到去5月先有 我反而係唔明rah點解到宜家都唔將隻ex-aid改色出genm, 小弟私心好想rah出genm 同無敵

利申 真骨同rah雙修，始終有d動作rah係擺唔到，但買rah真係有種買電視入面件皮套返屋企嘅感覺，所以如果鍾意套作品都會入

小馬哥我已經預訂咗
我都係兩邊都有玩 各有各好 真係唔知Facebook嗰個急救所咁 自己冇玩真骨又要屌真骨
題外話小馬哥今次出唔關M社事但用301改素體

M 記真係估佢唔到，我都好奇點解唔改色出隻 Genm
Amazons 又出得噤齊，可能 M 就依家主力出 d 膠同 Mafex, 呢兩樣應該都比較好賺

其實淨係出熊啤啤已經賺錢 我上次去官店問佢拉打仲出唔出 佢只係答我仲有版權 但我估01已經唔出

同埋想話俾大家知 改可動唔一定換素體 w系列嘅話要拆開佢着返好件衫就OK 其他嘅話除咗底衫都可以增強可動 不過可能會損傷皮套 但影出嚟嘅相係靚 因為換素體只係令你關節穩固 但可動其實冇變

同其實rah開價始終係進取咗少少，宜家d genesis吓吓開2千幾港紙，但當隔離ht出隻marvel大媽有燈都係開千六到（日本貴好多），對比之下我估都係rah少人入嘅原因

2017年之後嘅原價已經上3萬yen 得build賣得出 其他都冇人要 時王更加係 17年再版就得555賣得好

我genesis有入ex-aid, build，同zi-o , 對比之下隻build真係好靚，做到返皮套隻色，zi-o就拎上手果刻都有d後悔自己訂咗，始終套tv太鳩

我都有d後悔17再販淨入咗kuuga, 宜家想追555都唔易

17再版得555有改動 其他嘅都一樣冇乜太大改動 因為最近太多人入坑 佢哋又唔知價錢成日都高追 搞到啲價升晒貨又小

同Medicom 就係衰在宜家淨出主角基本form，如果上年佢識整隻neo decade出嚟，隻zi-o都應該唔會死得宜家咁慘

自己改啦有兩條腰帶 M記個心都唔係rah 佢都唔需要用呢個系列賺錢

少香港人玩原因之一, 炒唔起

點會呀 係炒得起嗰啲冇人買得起 例如帝王劍激情rx1.5 加上rah以前開始已經俾人一個壞印象

日拍 香港買只會俾人呃
同埋影月有分三個版本 1.0 1.5 2.0 有能力嘅話緊係最好2.0 1.0就唔推介啦 同埋你預咗影月依一隻可動係特別差 唔係因為素體太垃圾 係因為佢原本嘅甲已經太大舊

之前成日去日本買中古邵和
不過近幾年無晒好嘢

Rah係大陸仲有市場 大陸沖曬去買

聽返真係比大陸人搶晒
不理好醜有就搶
所以依家上淘寶見到好多
但一隻RX可以賣到2千銀

神主牌依家要幾錢

香港係咪無地方賣？ 有啲興趣
之前係日本入左faiz final form同埋tiger

想問rah間廠喺支那定日本?

淘寶好多都係假 嗰啲全部都係掛喺上面釣魚 實質去問佢佢都話冇貨 佢哋全部都係日本買返嚟 真係迫於無奈嘅可以去閒鱼睇吓

香港有仆街賣2200 但其實依隻野素質唔值得依個價
頂進1000收好啦 留意多啲日拍

你依兩隻都係好嘢 我自己就冇玩超人 都係繼續日本買啦香港全部都係仆街炒家 但係唔知你隻faiz隻手有冇發黑 我嗰隻已經有少少

我諗除咗高達全部玩具基本都係支那

淨係儲古迦
之前開隻紅金玩，一開盒就見隻手joint斷撚咗

紅金係咁㗎 素體特別脆
不過紅金係特別限定得1000隻

真係如果有人素體有問題 或者皮套有問題 大家可以搵我 可以免費就免費
寧願大家搵我都唔好搵急救所俾人呃錢

可惜收唔到初生，唔係就齊line
btw ching知唔知timehouse質素如何，喺日本周街都係但無買過

初生太稀有啦 加上到十幾年前產品
Thm係pbm同rah嘅前身 似大膠公仔冇乜可動如果要可動就要換素體 但係佢嚟緊會出小馬哥可以留意下

原來仲出緊以為得舊嗰啲

係奇跡但今次係thm出 唔關m社事

想後追隻build,但係一直都揾唔到

爆皮溶膠斷手腳
乜都出現（唔係出晒落同一隻度）

呢隻已經係09年
但其實依家都有修復技術唔使驚 換素體最多100 皮套150 之後又可以玩多10年

香港買預4000 不如等吓日拍

放一排再上手摸摸佢
咁就斷尻咗手或腳
真係好𨶙灰

搵邊個換
我好多都斷手斷腳

睇個樣似1.5 應該唔會咁易斷 師兄係咪好粗玩
我嗰隻而家都未斷 不過斷又唔驚嘅整都好容易整
你可以拆咗佢上補土或者螺絲打固返就OK

睇你斷邊個位置 斷腳掌嘅話就容易搞
如果斷入面嘅話就要換 想淘寶買個素體$100都唔使
有咩唔明你TG再問我

1.0 1.5我都有入
一收到件玩具
擺好好姿勢
放入櫃
完
唔可以用個玩字

我通常都會雙入 一隻罰企一隻擺造型
擺造型嗰隻會除咗底衫 咁樣嘅話可動就會好好多 你睇張相就知

好安穩咁收咗係櫃

冇再買好耐啦
我有1.0

有空間嘅都係建議擺 放入盒太耐反而唔好

因為都唔再出 faiz 1.0同1.5分別好大 都係建議後者 可動皮造型都有改 1.0個頭太大啦

佢瘋狂1.0 2.0 3.0咁出
唔陪佢玩
冇再買喇

其實係變相再版 真係當2.0咁出嘅話其實得古迦 亞極陀 faiz
造型冇變過嘅有昭和全部16年版 17年劍 新產品嘅就真係得究極古迦 其他基本炒冷飯

我RAH SIC SHF
平成十人 昭和十人都齊

Rah昭和系列v3最難收 日本人氣太高 通常啲人買咗都唔放 好嘢嚟㗎

想問下一隻rah係出邊隻？

V3從來都貴
1.0年代出到X
V3已經上到$4980高企不下

係小馬哥 但唔係M社出 係變返以前間細公司thm出但係用rah素體
我諗應該都好少人知 急救所都未必知

我自己冇睇都唔係好明點解人氣咁高

香港好似第一套就係V3(唔肯定）
當時七層大廈有小朋友扮風雷電飛埋落街死埋
之後禁播
過咗一段時間要香港改名先可以再播過
當然唔班小朋友大咗M記食住條水出就贏晒

V3幾個版本全部都賣斷貨 日本都係 同rx唔同 rx係有貨但係貴 v3係有錢依家都買唔到

拿～搵唔到同唔識搵係兩回事嚟㗎

上面嗰兩隻已經唔係rah 下面兩隻更加係一蚊起錶 仲未完嫁

第一隻係RAH最最最初代版本
第二隻係RAH450系列 大隻啲 可動低啲
第三隻咪直購囉
我就係搵唔同版本嘅V3畀你

rah 擺幾年會甩色

長知識 不過16年版我真係未見過 想屌一屌16年版

咁咪換衫囉 依幾年已經開始有得修復 都唔會怕難或者甩色 如果係啲甲甩色嘅咪再重噴

新電王點樣換衫?

新電王有兩個通病問題 爆皮同埋甩色 去閒鱼搵返件新衫150 噴嘅話仲簡單 直接上返藍色就OK

向好果方面諗，玩具本身就有個期限，ht都會退色同爆皮，shf d金屬色都一樣會退甚至關節會裂（ded一買返去已經裂關節），甚至你上年睇zi-o都知擺幾年係連皮套都會爛，咁所以不如一買咗隻野返去就及時行樂，擺吓pose,影吓相，咁起碼叫開心過

噴色冇問題，但新電王會皮套好似要鎅開件甲先得

用風筒吹軟佢

閒魚用法係咪同淘寶一樣?

係 直接搵rah皮套

太貴

無可否認係貴 不過人哋官方都訂為高級玩具 真係唔適合小學生玩 所以圈子一直都細

thx大佬，fbpage果個真係食水深，150蚊野賣400蚊
ps咁大腿甲呢?佢好似痴實左係皮套到

小學生好撚有錢架啦

滅落嚟 之後痴返上新皮套就OK
最緊要係成班戇鳩仔俾佢呃仲要當神咁拜 其實佢都係同閒魚嗰個師傅入貨 我同個大陸師傅熟佢同我講晒
有唔明可以TG問我

佢哋都唔識玩呢啲

唔胸甲係咪要側邊開先剝得甩?

用風筒吹胸甲吹軟佢 之後就兩隻手向上擺除衫咁除

係咪多數要日本Amazon/ Y拍買？香港好似少舖頭賣

係 舖頭得返全部舊貨 例如龍騎系列新電王

有冇得散賣新電王個頭 比我爸整斷左個角仔

有啲難度 不如買個隻新嘅好過 因為之前見到現時點仲有貨 就算日拍買都唔貴

有zero one 了

我po先

33000yen

我隻1.0 black 爆皮甩皮斷手齊晒比屋企人掉鳩埋

我係嚟問邊到買得返的

RAH450其實站屍o唔ok

成隻大膠咁樣
著衫大膠

1.0真係唔好制 依家新買都有機會斷手斷腳

係 仲要造型唔好睇

加埋稅原價係3萬6左右 但我唔滿意嘅係公司包冇得變形

閪公司黎 用埋啲咩合成皮 幾年就爛曬 大佬收成兩千蚊 起碼都要做到熱玩果種質素啦

依間公司嘅皮我唯一認同嘅就係究極1號 其他嗰啲最多玩五年

有意想買 the first rah 應該咩價位入貨？

想退坑就玩依個系列 一打開又斷手又斷腳又爆皮 500-600價位左右

全新都係咁......聽講v3最嚴重

我反而係不滿佢冇手指公指自己個手型，不過已訂

係呀 不過依家維修技術成熟唔係咩大問題

佢肯出已經好好唔好咁貪心 我仲以為佢條生產線完添啊

想買隻玩下 最平係咪新電王

但佢又唔出新ver

係500蚊有找 係個頭整得大得濟

之前想收dcd 但人見啲圖隻手色移到成隻灰左即刻唔想收

噴返咪得囉

唔識搞次次都越搞越衰
同埋冇咁多架生

比百幾蚊人哋噴好易解決 依家再唔收遲啲仲貴

過左個武漢肺炎有機會去日本再睇下

太貴就唔建議高追啦 我自己心裏面有個數超過2500都唔會買 因為根本都唔值呢個價

上年係福岡買左隻古加amazon限定就入左坑
之後買左kabuto同新個隻一號連電單車 一值想追gatack但放都無人放

甲斗系列成套都有問題 地獄兄弟隻手錯版 鋼斗甩色
蜻蜓皮套差 蠍子頭容易斷 甲斗2.0我嫌佢唔夠肥 依家公司成日亂鳩咁做 但又冇辦法唔買

隻 Gatack 同 Dark Kabuto 最正

想開tg群 但係都冇人搵我
主要想搞群內交易 維修教學交流等 好過啲人喺Facebook比人呃

其實唔明點解會突然多返人玩，由佢開始出2.0後就無再買，之後屋企果堆都開始爛
the first the next而家重有無衫仔買

主要係個群可以集中啲 起碼有人收有人放錢嘅咪再私下傾 因為有人做皮所以就有人玩返

有呀 不過唔建議你喺Facebook買 嗰條友炒到$900件

以前現時點都有間做車衫，但好劣質
好多年前試過以前夾人買水牛皮整the next衫，不過除返開1件要2千d人話寧願買過隻……就無左件事

但係始終有人唔清醒 大陸嗰位師傅啲皮其實已經好似日本原廠皮
嗰條友$300買next1 換完衫轉個頭1800賣 真係痴鳩線

我都想整返隻the next,BM整得最靚係佢地

閒魚同淘寶差唔多 或者唔係就搵代購都係收多$30左右

但我搵到ge都係得the first 1號
G系列後追係咪應該揀日本Y拍呢??
網店d價貴撚到痴線
另外見前面有人講昭和V3,炒都係炒ver 1,舊昭和(重係油畫風)2號,V3,怪金剛同X都係炒到傻,怪金剛直頭最貴去到8千銀
不過之後E 3隻都出1.5版,3隻變相再版最平就係V3,最平試過899,平價原因係隻色用錯過青,無ver 1果隻湖水藍色似返前期劇照

G系列你都可以睇吓旋拍
我自己冇乜玩昭和 就咁講係我係日本見到嘅
16年版全部都有除咗v3 可以喺官網買到

最近見01出想訂
G系最想追反而係ghostbuild太貴完全唔值

有愛就訂啦 香港情況唔太知 但係日本一出嘅話通常都有貨所以唔使訂都得

成班阿叔講嘢係咁㗎啦

會訂，只係諗緊去邊訂
一係一扭，一係黃sir
黃sir就以前都一直同佢買，因為果時買m就唔係黃sir就賊船
不過唯一唔好就到貨先知價lor

班人係可以唔想人知邊度有得訂咁另外驚多人問就會升價
周9圍都係玩具鋪啦
想少人玩自命高人一等？
我就一向支持個個都可以正常價入手ge

呢啲小事 最緊要係嗰個群主炒皮套啲人當佢神咁拜俾佢呃都唔知
我屌鳩佢臭皮套之後俾佢追擊左幾日 真係想大家平玩玩具都唔得

呢個真係唔知 因為我自己係日本
我幫朋友買嘅話都係寄EMS G系列未寄過
Rah dx嘅話一盒大約1800運費

未接觸過，之前淨係玩SHF
Black, shadow moon 同Rx 貴唔貴？
同埋01係邊度訂，幾心動

你上面嗰三隻如果買1.0就平 2.0就貴到仆街
香港嘅話好似周圍有得訂

可以預告一下 大陸師傅EX皮套都就嚟出
可以瘋狂咁扭

新手入坑
係咪隻隻RAH都係皮嚟?
好驚隻01爆皮
另外有冇官網online shop?
應該直接上網買定同玩具店訂?